[求助]Telegram及「連登仔方法」到底係咩

是咁的
我打算join個幫人補習group，反正我未搵到工，大把時間
個group係 你發夢 我補習

個group有一段要求係咁的：
為確保義補的質素，請提供公開試的照片證明（用連登仔方法：自貼Tg user name + 證書），不用展示個人資料或名字。

請問即係點？因為我唔識用telegram。所以我想問：
(1) 『自貼Tg user name』我估應係，開telegram後，畫面左上方有一格三橫線的，按佢，就會見到自己個名及電話號碼。我估應該係咁？
(2) 如的確係咁，我又駛唔駛改圖遮左自己個電話號碼先？ (抑或此舉係多餘？)
(3) 然後我該點send/send 去邊？用e-mail send？抑或telegram reply message咁樣send？

求幫忙！